d死叉仔真係好虧

一出街見到d死叉仔得8度就戴哂頭巾
d女由頭包到落腳 驚死吹親咁
真係好虧

乜又係你 老實講好撚煩 九唔搭八 講啲同主題完全冇關係 究竟係有幾寂寞先要喺度攞存在感

今日又見到有

Racist